{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060897",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1070896?place[place_type]=GID&place[gid]=1070896&place[latitude]=33.2444159942&place[longitude]=126.5905402135&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 서귀피안"
    },
    "text": "2019年7月にグランドオープンした済州西帰浦の位置宿泊施設です。 全客室はオーシャンビューが鑑賞でき、入室時間は午後4時で退室時間は午前11時です。 駐車は無料で利用でき、無料Wi-Fiも提供されます。 最大3名まで宿泊可能で、6歳以下のお子様はご両親と一緒の場合、無料で宿泊できます。 朝食はクロワッサンサンドイッチとヨーグルトボール、飲み物はアメリカーノまたはみかん搾汁ジュースの中から選択でき、価格は大人1人当たり16,000ウォンです。 朝食はホテル1階のボラッドベーカーズで8時から10時まで提供され、その後も食事は可能です。 ただし、屋外のキッズプールは一時中断されます。 宿の住所は済州特別自治道西帰浦市宝木洞1453で、ナビゲーションで検索する際にはこの住所で検索していただくと正門に案内されます。 入室の2日前までに代表番号(064-735-1453)で予約をしてください。 客室の割り当ては予約順に高層階から始まり、指定客室の割り当て要請は状況によって変動することがあります。 追加料金が発生したり、人数が追加されたりする場合は、ホテルの代表番号に連絡する必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はいつオープンしましたか？",
            "answer": "2019年7月にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後4時で、退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "最大で何名まで宿泊できますか？",
            "answer": "最大で3名まで宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "6歳以下のお子様は宿泊料金がかかりますか？",
            "answer": "いいえ、6歳以下のお子様はご両親と一緒の場合、無料で宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "朝食のメニューには何が含まれますか？",
            "answer": "朝食にはクロワッサンサンドイッチとヨーグルトボールが含まれており、飲み物はアメリカーノまたはみかん搾汁ジュースから選べます。"
        },
        {
            "question": "朝食の提供時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食の提供時間は8時から10時までです。"
        },
        {
            "question": "宿の住所を教えてください。",
            "answer": "宿の住所は済州特別自治道西帰浦市宝木洞1453です。"
        },
        {
            "question": "宿の予約はどのようにすればいいですか？",
            "answer": "入室の2日前までに代表番号(064-735-1453)で予約をしてください。"
        },
        {
            "question": "客室の割り当てはどのように行われますか？",
            "answer": "客室の割り当ては予約順に高層階から始まりますが、指定客室の割り当て要請は状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "追加料金や人数の変更はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加料金や人数の変更がある場合は、ホテルの代表番号に連絡する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 364,
        "QA": 391
    }
}